[播完再討論] Interstellar 星際啟示錄 3

唔知道條友睇完4次使唔使再睇第5次

仲bin緊c

有幾點唔明：
1. 點解管家一開始就整衰條equation引導人行plan B?
2. solve到條equation嘅data黎自邊度？
3. 未來人喺黑洞入面整個蟲洞物理上有冇可能？
4. 最後，Cooper同Brand有冇喺Edmund墳前做過愛？

1.唔夠資料solve唔到equation 就強推plan B
2.cooper 係書架比Murphy

其實套戲有咁難明咩

幾時播火星任務

呢套奶共片
不了

Cooper入咗黑洞透過書架存送啲raw data返地球俾Murphy solve條equation
啲raw data點黎？

2補充：係tars入黑洞收集嘅quantum data，再喺4維空間入面send俾cooper，由cooper編碼

細佬中意悽美結局
如果我做編劇 FF 下劇情

*老豆永遠留係黑洞
靠重力永遠同個女溝通
順便解黑洞謎團

*個女發現重力係老豆時
之後劇情畫面唔會再出現老豆真人
靠個女同重力溝通展現父女情

*個女問老豆寂唔寂寞
老豆話唔寂寞有個70%幽默機械人陪佢

*個女臨死前啲子孫問佢掛唔掛住老豆
個女答老豆一直係我地身邊
佢都係應約左返黎揾佢

*最後有人類太空船揾西女人
呢個係老豆既最後心願

呢啲係我FF既劇情
出發點係宇宙探索家就係咁孤獨同冒險

利伸：純粹個人觀感喜好，無意侵犯原作

睇完套戲覺得時間好寶貴

成套戲最震撼唔係結局
而係黑人毒撚等左23年幾個月幾日......

完全展現到宇宙既浩瀚
同埋人類既渺小

西女人問佢點解唔長瞓
個黑人話以為佢地唔會再返黎
如果自己長瞓應該等於死左係長眠箱

呢到既選擇瞓定唔瞓
已經係世紀大哲學命題

下,唔係笑9共匪d太空裝備全部抄自俄佬咩
連software都一模一樣所以先走得甩

屌我記錯左gravity 自

唔係可以自己較時間咩

點解麥迪文要殺佢地 唔可以一齊走？

因為麥迪文覺得佢地一定會阻止佢走，cooper要繼續完成任務

路蘭d戲既世界觀真係好宏大

唔係調轉咩?